[I/A]Final Fantasy BE 幻影戰爭 (36)

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月1 : 暗刺客 首抽呢隻保平安
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

都話要奧丁卡 你仲防卡血卡

LIHKG 收兩個長玩嘅 係玩家介紹嗰邊打啲有hkg 字眼直接申請公會就得

咁未突爆得嗰5%用防卡好啲嘅

咁佢話防卡丫嘛

隊友再用party hp卡 屌死光盾屎忽

啱啱試咗 劍聖打 二王子 with 12技Sentinel 扣580

正常人點會突唔爆奧丁卡

置頂你先

屌

一入post就感受到abcd滿滿既惡意

阻住會腸收人留言 你十個頭都唔夠賠

爬Arena見到飛雲巴隻活性孔金甲基加成100素早

果句野係fghijkl打的

fxxxx先係真管理人

會長負責管理fxxxxx

fghijkl 有death note 在手

明明連會腸都管埋 真正掌權者

我隻坦Build二王子連打劍聖都要放吸血

吸血係咪無得guard

冇

突然諗起 fghijkl 唔通係二公子

招技其實真係幾勁大劍6覺無廢技

會腸係掛名 享受緊人生f巴先有制裁人嘅拳頭

我隻二王子聽日定後日99lv 想下個公會戰玩坦Build吸光盾

如果FFBE隻冰屬大劍係血厚型 咁就要注意了

見切成為最大贏家

探險成日俾暗拳碎我 咩意思

six9

黑肉有招咁既嘢 發唔發動到架

拎番隻魔女出黎燒

貼返上個Po尾測試結果

本身吸血係血量x0.37 剋屬再x1.25
人Killer 25% 變血量x0.62 剋屬再x1.25

其實我覺得唔work, 因為二王子儲ap 好慢, 除左開局果下
其他時間係唔會多過20 ap , 有12就放手裡劍, 基本上唔會儲到
打光盾點解唔用雷法/水赤呢 效率好好多
我無課先話無計係得3隻角色
坦裝吸血二王子我玩即時pvp好耐之前就用緊, 係幾好用

講緊活性孔一下吸3600血好吸引喎

f乜乜乜
與其整ssr杖
不如拎風綠魔個trust？佢把野+50tp 會唔會補到多d

我抽撚咗成3萬石都無雷法

赤魔班撚樣又嫌三嫌四

補血唔係睇魔力咩

我都抽唔到隻loli

咁聽落好似 work
留返比你地實現
我一隻UR 99都未有, 要特登練一隻闇拳幾乎無可能

講緊次數

你真係想補血補多啲又驚唔夠力打
學我整UR杖,23X魔力

赤魔夠做啦, 有赤魔唔需要雷法

.gun

TP唔夠咪放查克拉
係喎你冇拳職

我屌你老母

仲有人未有暗拳

正常人都會揀雷法

拳職實有架喎, 會腸至愛拳王

你都ON9
用雷法係因為打唔撚到劍聖 一街都劍聖DLGH

btw 唔知係咪又關召喚獸練成事, 隻shivia 未覺醒射得2千5

3146524391 有無人加FD 子 有7個位

added

想開40個ac加你做你唯一

lan

kitone 土巨人+奧丁卡+男性killer trust吸唔吸得死光盾

準備

黑警撞again

你隻嘢本身幾多血

如何可以喺人哋IN 都未LOG 之下就撞咗

3千幾

對面隻99基加
一下斬鐵CRIT 9999笑撚到我

btw 好柒多雷鎗放頭, 預我撞先

佢咪打咗

3分鐘就撞咗

對面雷鎗風鎗極多,用主角嘅睇路

最頂隻冰法+光盾
冰法未開大技

我已經無所懼怕

果然撞撚咗, 99光盾99紅茶

對面有大半係Lucia但得24條友,係咪傳說中嘅微課重質唔重量隊

睇嚟今日輕鬆贏
我挑戰下先

咁勁

唔輕鬆呀

佢唔上坦 又出隻65彩花,唔計

我守隊用冰槍放頭嚇鳩d冰槍

32:13

隻Lucia衝埋去同gb一齊企嚇撚死我
對面出範圍技就玩完
屌啦星你開槍使唔使行到咁前開呀

今日正身隻彩花又識得上去打人補血
好難捉摸救命

唔好打冰劍，光盾，留最後

睇戲都知 槍永遠係近距離用

你放最右就識架啦,你放咗成個月最左邊

愛上GB

行きます

點解要留最後佢彩花又冇TP回血,光盾又冇晒Sentinel
基加連虎鐵都冇埋

成隊野唔知俾邊個整乾咗

John wick咩家陣

重以為有sentinel, 不過冰劍冇虎鐵，有工xx 都係一下一件

唔會冇虎鐵就冇威脅,成隊野我估俾TM1整乾咗,睇個款佢地兩個大戰過嚟

好明顯係俾人女女女完

唔好人哋未打就當人哋唔夠打 對面77 RANK 都3隻99 仲要有隻係光盾我就咁賴蕉

今次點打都贏掛

今日唔贏同我課2pack

我呢啲廢柴又兩星
你咁都信頼梗係贏啦

琴晚課咗 見到有優惠

你咁多信頼梗係贏啦

唔好再引我戰天人係介入戰爭

輸賭 輸咗你落去裸跑, 贏咗你落去裸跑

柚木巴一隻99都無 但公會戰次次5,6星

真心，我最廢

大人嘅課金量 小學生嘅器量

沖定涼了

唔關事，ai問題

Trust 裝要試邊啲會首先出，好似男主trust，通常會先出

會腸今晚開唔開豚 想刷定頂帽比黑肉

已經用30大體刷經今日

我已經可以整第二頂嘅料但精書差成800本 好撚弱智

你想你含定我含？

。。。。。。。。。黑人問號.gif

書等再開先刷，次次都出關刷

T0肥婆T0光盾
咁都得1星
個條友乜水黎

互含

10隊打5隊

This is

gay

聽講係catgirl條仔

我典到最後

冰g同土忍一樣 唔放男豬trust會衝去一換一

所以有幾樣trust一定會優先放技

男主，雷槍，暗拳

咁我開

dllm 以後你打曬啲99光盾佢

雷鎗個trust技垃圾到呢

屌 你有肥婆都打唔贏
我3隻物攻點打

係廢

唔好爭T0

無野啦原來我裝咗 佢無放到 龍血優先行前 下一步就打人 要放佢後d

Rhitta 個香港人？

搞乜

對面個守陣隻拉瑪唔撚上男主BUFF 上黎送死我隻光盾開唔到SENTINEL 守陣新玩法

肥婆咁快跌T1啦

BTW 肥你老母, 有病睇醫生啦

佢隻光盾得61 , 冰法75連星盤都未開哂 堅勁點做到

大哥冰G用龍騎好定盜賊好

2打3學人玩忍者喎

壓攻
好似你壓rank咁

雷法秒劍聖喎

話時話邊個咁勁打得爆課長隊？

邊隊

飛雲啦99%

差距無你想像中咁大
人海戰術係殺到課長

行得順血都冇乜扣就6星

岩岩望左下個NO.1 公會仲係零敗, 未有人打得爆喎
85勝 0敗果個公會 XXXX騎士團

我唔係大哥 係小妹 , 我好多角色都冇幫你決定唔到你個光盾伏技問題好難解決,光盾唔識衝去人地到已經廢咗半

冇咩可能贏倒

癡撚線公會黎係咪有規定每個月課10pack

雙槍加光盾真係難攪

佢地Top5 公會最近玩換妻

痴線，玩晒

可能每隻角99了

所有pack都要買哂

呀理解錯誤
歡迎各位加入呀妹大軍，唔會後悔

我講赤法打唔到劍聖呀

今日出奇地咁早清晒對面

大佬呀你地唔好咁痴線啦打晒對面啲人死晒

睇錯

點解今日清咁快

我已經諗好對策係睇幾時sasayaki活動

雷法連出3下技明玩鬥殺
65cost有料

有冇人知道冰G用龍騎好定盜賊好

我本來都想留最後 見勢色唔對路

冰G一定唔會係副職龍騎

點對，打唔死光盾未行到已經死咗

得法有機

正職已是龍騎

我用賊 就算唔高閃 減人命中都幾好用反而龍騎最好用嘅技都係必修到

3招勁技全部主職包晒

頭先一吓電死咗99lv紅茶同劍聖，爽
最緊要係打第二場識幫隻坦補滿血先開波

冰法俾營運針對

法覺3招都差唔多傷害

射抗sasayaki 吸血土忍 黑肉

你個隻練成重要齊裝，卡

ジャンプ 188% 詠唱速度360
水平ジャンプ 218% 詠唱速度280
垂直ジャンプ 223% 詠唱速度280
ドラゴンダイブ 183% 詠唱速度320

呢個場好鐘意串燒一個龍跳就搞掂

黑肉冇，不過見數值高一班應該好打得

攻撃アビリティ 倍率 効果
毒針 120% 毒(Faith合計÷4%)
襲奪刃 168% ぬすむ効果
裏宣刃 173% 死の宣告(Faith合計÷4%)
急襲刃 173% 背面攻撃時、防御-50
天刃 163% 周辺範囲攻撃
破鎧刃 208% 防御-30
リミットバースト 倍率 効果
暗技・朧隠 約45%×3
(エレチェ込193%) 毒(Faith合計の2/3)

到時就係擔心法傷必中技

f巴點睇我隊ff野

琴日試打屎，啲傷分別100-200到，可能未練好，見pH巴炸成6000嚇親小弟

應該冇辦法阻佢自殺
淨係可以用嚟周回

破鎧刃

刺客參照值
攻撃100%
+器用さ20%
+素早さ40%

超高素早 你地玩多d即時pvp就知咩叫一開始就1打3

不了,最憎人用閃避流

招LB都幾廢

你少咗張Ramza卡,人地飛雲巴隻基加得89lv都100素早

棄

好記得有幾個早期有練

好勁,毒中咗1回合扣4分1血,光盾郁1下扣1500,毒命中又高

早期行埋去一招LB就全殺

依加都會高素早一定行先 裝隻命中戒 20lv lb 屌打9成隊

而且有Chain,你一係快光盾一圈第4Chain秒佢,一係佢一郁就毒死咗

個map真係

下個map睇下會點

但係佢夾埋得193%
一招破鎧打埋去唔係仲好咩

btw裏宣一定係廢招

有時開咗罩/盾太硬未必Work 連3Chain再破鎧就必定秒到,反正速度快

有冇快成咁

Chain AI會幫你做,我打光盾 AI會幫我4連射再嚟招勁嘅打殘佢

係光盾太慢

招LB RJ?

100faith先66%中毒

升到20會痛啲,呢個好似係1lv

係咪刷野

合計呀,識唔識睇字呀屌梨

嘻

雷槍把好cute

會長都有等R場嘅一日

po埋其他ok?

煙幕 回避率+30、防御+20
我諗刺客副職揀咩大家都好清楚

劍聖
攻撃100%
+器用さ20%
+運15%
+素早さ15%

就係賊

冰劍呢

冇人試,唔知

素早有加真係宜家先知

維京,士兵,侍啲技打落特別痛唔係冇原因

但係用射擊技食唔倒把武喎

係邊到睇？

素早垃圾唔計
劍聖器用同運+成35%公平咩

所以技能倍率唔算高,有平衡返

Altema 但有啲位唔好跟車太貼,有陣時都會測錯

佢地好似講緊配Lucia放射擊體勢 + 40射攻 ,再配活性孔

10點有冇問題

毒唔毒得死不滅

下個月停課了 睇一睇張魔法卡嚇親

40%素早, 係咪即係真係要用盜賊心得

我諗緊上唔上8
依家7 想拎2x

幾球

7都棄驚

我差千幾石就上8 唔上了 上咗無得話自己同怨xxx一樣r7

肝裝肝到悶

乜開左學啦咩

。。。。

你棄咗翻黎又課翻咁你棄乜鬼

50843 超難

得隻二王
話下得唔得

我要第二位，應該上去打3隻

點撚解龍血會優先同男豬trusw

點解要召狗唔去吸血SOSAD

又遲咗

你要位？
我可以畀你，我純粹解超難連機拎解任SOSAD

龍血優先度係好高

你打啦

會長秒唔到

有無人會抽每日五十有償？

之前會，宜家停咗

kayser79就秒到喎

我辦事不力

會長Faith得70,正常

屌殺自己友就咁勁

要落返女弓加faith

出盡力斬自己友SOSAD

會腸睇你哋唔順眼好耐

一個半月中一次ur

我自己都係咁時空轉移砍人

高到放唔到trust先鳩 第一round行前放龍血 第二round就水平跳

方丈發威

笑到肚痛

係蝶舞蜂刺呀！

傳說中隊友killer2倍傷既神技

仲記緊仇

國際版有得事前登記
係咪今個月要出了

呢位巴打咁熟口面

日服先好

+5帽要幾多藍水?

棋game日文點玩

1890 擔心精書仲好

呢到除咗f巴無乜人識日文

整完金甲 魔服 又到帽
咩都夠 係唔夠書

好多識喎,Fals,Basara

無乜

唔識

いくいく

日文巴你auto啦

方丈又黎一打100

各位大腿有無人知sasayaki學左呢兩招，會唔會唔識出吸hate技？

@fxxxxx

你用得hate技姐係要用魔劍 又點會岀到飛燕

招吸仇係魔劍,你用咗魔劍自然出唔到飛燕啦,然後招吸仇技咁遠距離.如果你行到勁近,咁唔出下面嗰招自然會出其他招,冇關係架喎小心啲唔好點到加魔抗嗰招重好啦

學曬全部都識出

但始終都會放hp上限

佢個hp係自己，只要未到射程就會放，無影響

係喎 原來咁自私

um。。。。咁睇黎都係用翻坦卡好hate放落坦到未必打得中後排嘅風槍雷槍

係喎
成日以為hate技係聖騎技

Sasayaki都冇聖騎職

怨XXX係咪打
I give u

佢哋收工未

50843

唔撚掂, 要換番赤法

肥婆係你代表
緊係要用

隻坦Build二王子打一場Arena吸咗三次血完全唔用其他招咁,係跳上崖打啲鎗手先會放十字斬

咁勁唔勁

吸咗3次係因為吸光盾2500,我回滿血,之後佢大復活隻光盾,再吸兩次,滿血完場

奶力

有病去睇醫生啦, 雖然你睇咗

咁好似好屈喎唔用捨身？

我打Arena一定係Jump+1同縮地,唔係點跳崖平時可以用HP up

kitone無得揀逼住用捨身

唔洗磨光盾個感覺好正,平時呢個場通常係射低晒啲對手再磨光盾

今次會腸用奧丁斬人

聽日用黎打公會戰 唔好用男豬

好殘酷, 呢度啲人鍾意自己友互片

得89lv唔用住啦,等3月9,到時我99又有模擬戰試可以玩玩

滅團

互片有d難聽
十次有九次都係會腸大開殺戒

高Faith係有代價

開技大大力3000咁車落去
正

唔係好掂, 一係唔夠AP 一係極易死

龍槍第一下仲100%吉空氣

今次到你

你哋成日互含唔掂喎

開始有二王子其實都唔差吖嘅感覺

飛雲巴最初好似都玩過坦錶

嗰時冇人Killer而家咁玩好似有料到

艾琳都有吸血技,諗緊艾琳有奧丁同Trust其實救到素早而且血高啲

啲青頭毒撚都好煩, 100%中毒

照舊12點半收工

你一場比舊屎魅咗兩次

又是U

仲要秒兩件

追撚住隻二王子黎斬

話說劍聖唔係有騎士咩,裝咗個弱體抗性被動唔會好少少?

定個弱體係降能力值,我未分到

弱體抗性應該係-攻果啲 唔係耐性?

謝

thx curry

係,我記錯

不如你哋裝呢張咭

BTW未婚妻張刺咭70LV 都得2%素早, 突爆有無4?

5,我個database有呢張卡資料

啲UR突爆有額外加成,張刺卡2% 突4 1% , 突爆加成1%,練滿1%

那有突爆
那有錢升

啲愉樂之心打協力都係出得咁少

要打超高難,之前打金甲儲落唔少

呢張多撚到喊, 你仲課得多過我點會未突爆

SSR卡唔係你想爆就爆到,會長都未突爆愛の誓い

成日都無出過黑肉碎

少抽野咪突唔爆囉

原來今日公會戰用撚錯技, 用咗影走HP

儲咗1000舊都要打多1000舊

QUOTE 錯

直線曬幾下就中DLLM

超難帽關仲有四日完
可能會接個刷到愉樂既超難？
唔係每場出幾粒要打千八粒都幾撚地獄

應該會有得刷

我跟abcd學

都是仆街 不用分得那麼細

pvp 冰劍真係幾好用

空間轉移下下3000up

斷絕減成70%傷

希望早啲出技on / off

又曬

未突上到99，開埋job15就應該可以長期主打gvg

希望依4日搞得掂

你啲碎片今日出撚曬落我度比番啲黑肉碎我呀

黑肉連角都冇，俾晒你

空間轉移有傷害㗎咩
btw 12點打算打個突發商店就瞓 打撚到1:30都未有

Arena前100見到坦型基加5K血配魔像金甲

咁快爆水打到前100

.GUN

邊有前100,係邊緣見到,諗住快啲拎彩碎覺醒暗拳前面好多忍者隊

風槍一下一件

前面嗰啲必中箭射唔死Kitone,要二連射

80lv 魔像,滿突SSR防卡,+5 防衫之類

如果一開頭射擊體勢會秒到,但Kitone會行前,因為必中箭秒唔到所以AI判定會射二連射,然後就睇運了

前面嗰啲個個都唔易打召喚獸80/80係基本 啲裝又全+5,LB有啲重20lv
我睇住嚟揀裝揀技而家都係贏1輸1咁

呢隻光盾重要推高運玩回避流

會唔會開唔到SENTINEL

唔知,但見到佢件回甲同埋運已經知佢想點

BTW光盾72速DLLM

係前面可以見到課長們都幾大諗頭

真. 多謝課長大人讓我們有遊戲玩

72速正常啦,佢係99lv Ramza卡同埋99lv 奧丁卡
128 Rank,合理

重要已經肝到刺客把短劍+5滿

呢隊我差少少輸，已經用必中箭射，到最後差啲俾紫の悪魔 清場

工xx 係空間轉移到敵人砍

咁似abcd隊

原來我隻土巨同男主0 親密

冇練

見到肥婆就知唔似

睇黎你病入膏肓

又起身狙擊我

20連勝都仲未有1000名內

黑肉碎喺邊次次練邊隻就冇邊隻碎

喺我度
利申冇

一樣，冇

你打晒

日日唔計random shop都最少15 碎

申利：冇

佢出番赤法碎比我都唔比黑肉我

唔通次次都用水咩 1個月前仲係頭5場已經1000內 上上星期頭10 上星期頭15 過多個月可能星期日35連勝都未1000內

我係咁出基加基加基加

reset到10石三次全部都係病壞

即時pvp多咗好多冰法一開波炸 炸唔死就即撤退

人越來越多，等加下獎勵

其實係要收3個人

包埋U?

光盾同暗盾之間係一個身位定2個

獅子開位

無人有印象？

1呀

刺客Trust優先過龍血,仆街了,練滿如果25% 男Killer

咁撚大鑊咁咪姐係一開始group唔到埋一齊 同冰g一樣

一場吸4次血

活性孔官方認證外掛裝備

佢隊嘢火力唔夠

仲差195碎

仲差360碎

升滿用埋賊應該真係好閃得
頭先打PVP對隻99LV畀佢閃晒, on9

你本身要有閃隊配例如要落土忍

搵佢一隻上前閃, 呀妹喺後面轟

邊個坦

無可以5格極速衝上去自爆

課長99刺客 vs

所以最後副職都係雙鎗？

有活性孔先會咁玩

用雙槍可以用4天 射攻up+15迴
但我偏向光killer斬攻暗狗始終只係想用黎打光盾 二黎有升開暗狗
btw隻隻都有活性孔係咪逼害我

搵番主角就得
暫時除咗風鎗其實仲好坦得對劍聖更加係單挑贏硬

防隊不了攻隊都一般 好似琴晚過隊成堆風槍真係cls

又書關

右邊

都係中間武士刀現正d

你唔係需要杖咩

刷夠咗啦

我要鎚呀而家

我又要刷小刀料地獄

露得多北半球要畫隻露南半球

仲.....

拳王咁款

2020年....

睇個勢似女坦但係咁嘅樣...

諗起石器時代唔知點解

拳坦有咩技勁

佢拎住把長槍咁嘅物體喎,點拳

勁撚大把唔知咩嚟
係咪蠻王個女

右邊男定女？

應該都係

有男人咁大波嗎

一開始個大波男人卡

係喎太暗望唔到

咁睇要出侍了

不過話唔定係新嘅打擊系武器

咁大6野實俾佢打屎

話撚咗你要驗眼架啦撚樣

肥婆係黑暗中都只係肥婆

唔好打 插會腸屎眼

各位巴打，想問下風斧點解裝唔到自己個trust?

你眼疾嚴重, 都係人道毀滅啦

你係咪裝咗第二件防具

除咗其他裝由trust嗰格開始裝

對腳咁粗，肯定日日做gym

呢條女肯撚定係將你綁喺床然後係咁坐

粗重野等我黎，唔洗大家受苦

會腸平時肯定受既...

裝到啦唔該巴打

全game最大波果個咪男人

新手想問是咪主力練最左個兩隻？

兩隻邊隻多碎先就練邊隻喇，新手期無咁多資源升晒兩隻同屬

差7粒突滿主角，但係成個星期剩係出故事好打得既N角碎俾我買
係唔係要自己打碎關拎埋最後幾粒

黑肉同男主ssr

男主正常商店50000有5粒，唔洗用石

一路都有買，最近成個星期都冇賣，是咪賣哂

冇新角個感覺真係好休閑
又唔使課
仲儲到石
又唔使左計右計
又唔使肝
商店刷新左都唔關自己事
更唔好講咩突發商店了

咁多新手但唔入公會

有mon過下post都唔想同你同會啦清

活動角up先出，王子會出既

呢隻驚養同屬好煩，利申，伏已中2冰2土

你突爆晒先咁講

唔係要60lv先入到公會咩

儲緊石等FFBE了

退了 左手巴在嗎

係到
你地又鬧交？

HKFFBE =.=輸得

今晚HKFFBE 對 LIHKG

重要打少3件投降可唔可以輸一半

真係對佢地，手下留情

未必，我地多左幾個新手
大家開心打啦，多多指教

我地得26條友 重要有3,4個新手呢幾日接近送分童子嚟

佢地過9成成員話踢我

輸了輸了

靠你啦奶王

佢地一定全清到我地,但我地一定全清唔到對面,盡打啦

靠你分析對面了

點分析,你試下調Rank排名,佢地啲新手我地冇得打,因為打少2件,如果唔係未踢4日前條友,我地打少3件新手

估吓今晚有幾多0星

55以下

你地個個1打10

唔知點先可以收到3個人真係等運到

我地防守隊曝晒光,肯定俾人1下收走唔洗諗

真係冇辦法先係game入面收人

其實踢唔踢走尾花好多1個人守固然好,但每次要打多3粒星

收街外人囉
反正本身有啲人就唔蒲頭

街外人都好難喎,本身就唔多香港人玩呢個Po去到36已經覺得好神奇

收in game人冇人入既話

應該有香港/台灣人既

其實間唔中都有啲9X Rank嚟申請,但我都拒絕晒,因為99%係架仔嚟

街外人咪俾佢入住先囉 唔打咪即踢 都係佢要cd姐

以前唔缺人就一定收香港人架嘛,所以諗都唔諗拒絕,而家人流咁少有人申請都好難得

反正公會內都唔講嘢, 收住先

再咁落去就變精英小隊唔好唔記得公會仲有啲登入hea玩黨

遲早會變都講咗好快就會20 vs 30

大部分都係鳩up

so9sad

會腸做野未

今晚開始in game 睇下有冇人入

小弟無課長玩，有3隻滿覺嘅會唔會收

收呀

有冇課唔係重點,最緊要長玩,收人好辛苦

咁我而家退咗個日本仔頹公會先，要聽晚先申請到

留個Game 名

ffbe活動開分身預備定差唔多

我隻分身卡緊79光盾79 Lucia,等緊復刻

試緊個新陣先內戰
手下流精

可能已經好好守

你個新陣,Arena見到都腳軟唔敢打

冇裝備,唔會好守得去邊係召喚獸齊魔像奧丁好少少

Altina

練完，我要做近戰法師拎個鎚仔扑濕人

拍片

呢啲要自私J

左手唔好叫人針我ok？守到2個聽日就過檔你到

你覺得人哋會收你

btw 戒丁應該會過黎我哋呢邊 但我個fd果邊有小貓十三四隻過唔到黎

那兒來的自信

咩戒丁

戒J會嚟又多個課長

課長丁丁,機戰咩Po都見過

被ban 完再課既傳奇

無乜印象

真,cls Red忠實Fans 同武XXX一樣

x漢x戲

戒丁嚟埋就差1個人就可以上29個人突然安心咗

你地曲線挽留我 好感動誓死留係lihkg

流精

你真係會過來先算啦
你估你係十方咩

有人幫你報咗仇,用蝶舞唔知乜春

你個樣好想我過喎 知我重要戰力
佢地再霸凌我就真轉會

重要,等睇一陣你俾人放兩下必中箭清3隻啦

被ban再課

好似十方咁夾唔到我地，未過返去囉

禾來了, 好似有cooldown?

貓XXX本身都係,但最後都改邪歸正

1日

守隊一早無咗呢支歌仔唱

有無count 到佢比人踢完叫春幾耐先入番務

係,聽晚申請就得

你做乜自爆

玩咁大，對營運定隻驚既愛

無課到 玩咗一陣發現都係好悶 垃圾game玩幾多次都係垃圾gamd

因為一下必中箭就得

重有半個鐘

係幾悶, 玩既大部分時間都係食肥升野

差5碎突爆 結果洗到200石,4次突發都出唔到個5碎

黑肉碎影都無 仲難過上次風g

會腸個會叫咩名

會膠聽晚打完會戰再踢尾花,可以俾佢條屍守多一日

LIHKG

我俾你，你俾返冰劍我

ok 我一日岀15塊以上 應該唔只 多撚到如果我有買應該夠我0突上突2-3

今日起馬出咗6,70塊黑肉,阻撚住晒

冇角個時就日日出

而家差5碎都唔知點算,每日刷碎因為double所以好蝕,直接出10碎又蝕

你要緊邊個嘅碎

蝕嗰一塊

刷多2日搞掂啦

二王子

聽日後日大後日 邊有可能無5碎

1塊我寧願繼續等商店碎,刷カディア碎好過

你燈到我冇 跳去HKFFBE

你無嘅話我去

流

輕鬆搞掂兩隊,好似又揀錯隊=.=

你地加油,我玩PS4了,完咗睇下輸幾多

屌, 又係入到去畀人打咗一隻

Kachung炒

對面96 Rank已經俾人收咗皮,咩料

佢應該打殘咗96,好勁

肥婆未放大 唔敢入

90收埋皮,飛雲巴勁撚到

3隻企埋一齊比人AOE 神AI

唔緊要,你做到野,對面兩隊重課冇晒了

99LV光盾聖誕劍同劍聖
啱打到

cls仲話試隊

仆街打完先發現原來打HKFFBE

試乜隊呀,你有冇撳下佢Arena隊,腳震架大佬

喺邊可以睇

對面好多光盾,後面應該開始撞牆大隊

爬到去上面自然見到

冇一隊我啱打 今日棄權

本身諗住清兩隊光盾, 點知第一隊廢啲嘅已經畀人打咗一半

你肯定俾人針殺,咁鬼吸仇

諗緊點砌冰劍嗎
成日覺得冰劍楂著㗎跑車撞人

見到個素早同忍者一樣已經

本來打算打冰劍 check一check 99lv風斧
對唔住 打攪晒

冰劍第2個BUFF個一千血真係神來之筆
唔畀人秒仲有機會打反擊

我等執雞

好多人6星,有機全清大家加油

終於抽到?

單刷超高唔知點解硬係打打吓會有一場冰法一開始唔出LB搞到冚家鏟

防禦版極速AE忍者

放埋Haste 可能3動我都未1動到

終於撞到

射左4000試下睇下中唔中到黑肉
唔中但中愛誓SOSAD

最近過隻綠屎打唔死？

留晒光盾俾我點打啊大佬

全清會DRAW,全清唔到 = 輸硬,大家睇定啲

唔睇傷害變draw了一

+1

睇剩餘血量百份比,全清 = 大家都100% = DRAW

gun唔到

冰劍80lvl個buff真係好重要

光盾風槍風斧你地打埋我過份

依隊唔識打

自己練隻魔

屌今日縮地咗拉瑪達一招都未出就香咗

原來刷首抽巴係對面83rk扮新手發放錯誤資訊係咩事

幾時有扮
我真係新手黎

得1星你要左手巴點收你

利申準備0星

83rk高過我

你地壓rank姐
我等石用，無得壓

我無

冇料升

無人要隻路飛子就我要了

唔係咁易升㗎

你最扮野

啲壓Rank撚真係好可惡,認同首抽巴

大家一齊開成就過版岀黎咪知

你收皮啦,2倍速都係得81

小妹R6 80 Rank,非常合理

兩倍81其實差唔多 應該一兩個覺醒任啫

r7 已經81

依加一節主線都係1RANK

R7 頭定R7尾呀

利申啱啱先上R7 80

r7頭10分9.9到

老老實實 我真係一個都打唔落手

第1 round 赤法， 第2round雷槍

開出黎見我
覺醒114 限突163

覺醒80突破176

r7

140都未到

想睇會長果個

你R10未

想知個！咩黎
幻導石消費50萬達成？

會腸，可以踢我舊人了
然後加我新人thx
1699702631

friend list我自動unfriend左
求大家加埋我呢個acc

屌你個2000石就上埋佢啦

未有人入就唔好踢住

做乜又穢土轉生

無得同你同r我唔上

ok加埋我呢個入去，有人入就踢我舊嗰個

佢舊a都幾好抽 有時

11點我退然後坐監等轉運

好

應該踢尾花先 4日前啱啱聽日戒丁入黎啱啱28人

尾花今晚追放

所以有你個frd同Rio重新入

27個 頭先有新手話入 已經28 踢尾花入戒丁 咁都係要踢舊ac先但之後開29又少一個人

明明老漢推火車先好慘第一但無人記得

頭先未收攻見唔到 如果唔係都唔駛縮地1星

咁啱啱好28人
尾花踢
Rio重新，自己先退
砍丁熱線

砍丁

咁我舊人自己退now?

你聽晚入先退

HKFFBE 大神們仲未郁未開始屠殺我哋

佢地唔係有指揮咩,冇咁快啦

hkffbe都係連登or?

有連登仔 但有自己tg gp

咪左手巴佢哋

死刑犯最驚既唔係死, 係明知要死但係等死既感覺先係最恐佈

衝緊上黎

我地全清到咪唔洗驚輸,最低都DRAW 而家睇落係全清到的,差最後一面牆
刷手刷單抽

有風槍好卻步

冇記錯佢重要Sasayaki

Lucia 劍聖 Sasayaki

喂RIO巴,你舊AC 連續個幾禮拜6星,真係要棄舊AC?

你打埋我果份

呢隊AE應該剋到,但萬一AE炒,我地都玩完 , 你地唔好打佢先

棄驚撚棄咗驚

我地得返3隊，尾花唔計

有啲難度

我地有兩隊剩兩隻,佢地得返3隊, 我地未郁嘅3隊都勁隊嚟,睇定啲應該OK

奶力應該可以打埋隻冰刃

刷手 : Lucia 劍聖 囁き
花火巴 : 痢狗 光盾 Lucia
78 Rank : 光盾 冰法 囁き

我無得揀啦 打最下

放2隻盾咁

HKFFBE

宜家先出現

佢隊野明明好勁不如開29個人之後入翻黎？

仆街嘅極致如果我雙忍者隊都有d信心

但要人玩兩個AC好唔人道

佢幾時先識分開公會戰同平時唔同技 成撚日縮地奶招DKLM

吹呀dllm,隻揪呀

得返D光盾俾人打

佢個隊好奇怪點解可以成日6星

4月應該

俾個ac人當分身玩咪得

比ABCD 一人控十隻

識得執雞同埋好勁AI嘅冰法

係望落去同黑警同lv

玩2個acc好快棄，不如送俾人練

有劍聖已經唔同lv啦下話

汁3星雞你估易咩

冰閃卡已讓人一張卡

火召讓多1x%斬攻

其實我係覺得低lv冰法有好處,行得可以唔會快過光盾

無研究 我隻冰法用黎打pve only

有咁慢咩

但係睇佢啲招LB LV1, 4下BLIZZARD 一下吸血

你睇下佢隻冰法出到咁多下技,然後啲血扣晒係光盾就知,同埋佢有時都會死冰法先

咁講可以用肥仔卡扣素早

前排我有留意佢打啲人,識得執雞,好野嚟

屌 死剩一隻

得返20分鐘

pH成功殺雙盾

唔係叫你打刷首抽咩

1抽3, 跳起miss曬佢地d技

冰法一下大
隻盾無左4000血

佢打撚咗我過隊 咪到我食屎囉

有咩

睇撚住自己隻劍聖只可以卡係89 就唔想玩

@高XXXX

#708

9C9

屙個尿翻黎入去俾人屌打

yes隻冰法大技完就係到吸血。。。好撚怪

屌你老母
你想打就一早噤啦
你係咪on9

冇點核爆?

2隊都有風槍

貓巴打定我典最後

首抽留最後,搞掂花火巴先

我自己同自己battle
新acc用風槍同冰槍可以封左自己個劍聖acc..

呢d叫睇定d先 如果差一星贏我緊係打冰劍先

好,差首抽

宜家打

差一星贏我都識打冰劍先

鬼知你會唔會打咩

有無人輪埋隻冰劍佢

u唔夠果斷都係退會啦

我風屬廢事入去送

等我黎,我有斬耐

你講咗幾萬次棄都未棄學人講果斷

冰劍行行企企

原來唔可以時空轉移跳過個空洞出工xx

有人挽留我 你吹咩

奶力入去先？之後我 之後ph

打少幾個真係好辛苦,聽晚都係咁,捱埋就齊腳

清到

奶力 快

奶力去咗邊

輪流強姦首抽巴開始

跟住夠鐘就好笑

隻風G 55ap打春咩

喂快啦我等陣要入lift

一下殺我隻男主

你愛人去咗邊

又唔係你去先 剋屬都淆

棄驚撚包底,上呀

奶力，pH入去炸都贏啦

1分半佢唔郁我就go了 之後ph

棄驚1打3,cls

pH拮兩件

go了

似龍跳炸死哂

棄驚撚殺咗兩件

貓咩咩單挑

對面無TP 無AP

謝hkffbe 公會戰

仲要後手 我都得翻殘鬥起手快

恭喜LIHKG
下次報牛再打過

點解黑警過左對面
定另一個人黎

你班友成日吹到好撚惡劣咁做乜鳩
刷緊料架嗎

下次再打過

洗唔洗打都唔打我呀

飛雲巴換咗冰劍發威

lan 證明有無你都得

成100素早,未計Haste點玩呀大佬

重要活性孔

刷手打十方

好多人守到3隊

死基佬成日睇我想點

睇對面呀
鬼得閒理你

咁都頂到3隊不過我個壓攻戰術呃唔到打過我嘅人

隊守隊我諗咗2晚....

今場我估計係第一場拉瑪達送頭死一隻

冇人打你..

拉瑪都係鬥妙

...

頭先佢話守到3隊就過去, 依加人哋打都唔打都好婉轉啦

頭先加咗速打白盾好似咁

真係好唔想我過去

我用咗縮地

1.5倍速

宜家記返起，原來有原因

應該有你打冇人打

.gun 48763都岀埋

得我地先咁抵得諗收留ABCD

嘩屌, 守咗三次仲係0死

用黎發洩壓力？

壓Rank撚其二

呀妹無人打d補血復活好變態架

我有石就即拎, 冇壓過
0封咗leader

啊妹感覺俾人睇小咗

？

邊有,呀妹評價而家好過冰法好多,多咗勁多前排課長用

係補血職俾人輕視未練住姐
一坦一補
隻打手廢廢地都輕鬆3星

睇吓我呀妹AP 0咗就知

又打又補，怕咗佢

對面leader

差2分上白金2,嚇死

打就秒殺, 補就一吓補滿
係驚中AOE

好似一路都係佢，左手sublead

試下+防專職補半打手

上去實俾人斬

聽晚我地都係少人,係後晚開始我地齊腳

戒丁冇記錯係光盾 Lucia 肥婆隊嚟,99

咁你都記得

佢光盾好似未99

我隻阿妹次次都係死於aoe
次次死既位都係係隻坦隔離

同你一樣都係壓Rank撚,好似70

佢係我fd list,有一齊打過Raid就記得

Glass Cannon

果然大家都鐘意肥婆先做到fd

你眼疾嚴重

你班仆街真係好撚煩肥你老母個閪咩

而家好啲, 用白魔會留後少少

不過無課嚟講Kaxxxxx會唔會太勁

男人隊

對面有個類似飛雲巴嘅俾佢一下清到得返一隻琴晚又贏咗107 Rank

大家記得每日換10隻金龜

強大總係要捨棄一啲野
佢選擇捨棄性慾

如果佢嘅性慾嚟自同性呢?

佢應該係最肝嗰個
全部+5

連手動PVP裝都有真係比唔過

希望獻祭ABCD換嚟11點有二王子5碎

5碎仲重要過我

點解你會覺得你重要過碎片

買得基加碎就唔差在200石刷新撳落去啦

會膠練完冰劍月中合作又要課

我用fghijkl 同abcd 對眼 召喚黑肉碎片

剩係無左我已經每日無左140coin

跟住又到FF7

頭先突發買左10塊 今日滿足了

攞去

順帶一提 用左怨xxxx條小jer仔去換

你睇下你話守到幾隊就過隊 人哋打都唔打就知你自己幾重要

670830966

add friend

中撚曬人哋啲碎

壓Rank不了

傻仔先add

俾盡你守到4隊啦好未 咁可以話你極限守得4隊
我拎住3星有守10隊既可能性 100分同99分既分別

好心你幾廿碎就唔好咁多幻想啦
你對眼唔好啫, 切咗自己條JER 就當人哋個條

FF7真係會抽爆

咁你不如試下再出多次會睇下會係邊個叫春先

唔會咁早出,營收都未亮警號

飛雲巴今日都無人打 睇下公會想我同飛雲出定你出

串還串
唔好提呢單野啦

完全唔係駁我個point 純粹提舊事中文口試U

你呢單野咁柒幫下你口咋
仲咁臭串

cls

又唔係我要證明你比粒碎片有價值 駁你做乜?

無啦啦俾人踢錯唔叫春可以有咩做 唔係咩柒事

回應人唔係回人講緊樣野 咁回黎做乜

仆街我升緊尾花係咪錯方向

我成日形住4月出remake會一齊合作谷上第一

升好實無死既

正確方向

見你仲咁臭串
想當年叫天不應叫地不聞真係歷歷在目
抵呀

剩係撚槍大波妹都值得我課10pack

打塔應該冇走雞

你個句本身都OFF 咗TOPIC 證明唔到你比碎片重要架 揸住粒碎片快啲99 隻嘢 RIO 巴又有兩隻ACC

我無咩損失

其實當時點解踢咗都唔知

有無大腿打帽關? 有既我開場

@會腸

講到我無左公會會死咁做乜

超高定活動幣？

唔駛死不過要日日叫春啫

超高
差好多藍水整裝

咁我又唔介意俾多個位rio既 有乜所謂

唔會嘅, 唔開廢招就好勁
想享受秒殺光盾劍聖/被秒殺快感就練呀妹

唔講以為當初係我做柒野俾人踢左之後叫春

藍水好似多幾日可能會連精書一齊，不過唔肯定

睇下有冇其他人一齊，有就夠腳過關

不定時大開殺戒

你係做柒野喎,掛住玩隻糞驚

關咩事 一入game就無左公會

會膠到而家都未講點解踢

abcd: 掛住玩WF 幾日無玩
好似咁上下?

好似無幾日咁多

如果係我做柒 38001咁 得閒笑下有乜所謂
依加講下講下好似屈9我做柒野之後俾人踢左仲要叫春走咪走囉咁想要左手巴留個位俾我有幾難 好恨每日280coin?

其實我想知咩係38001 , 搞到你成日俾人追Po咁追擊

拍賣唔小心用左38001綠石買垃圾 過陣應該值3xx蚊到

last idea

咁咋?

你係幾日無on
當你無再玩所以踢
至於點解叫天不應叫地不聞
就自己問會膠

係 因為出價要多1蚊 38001 自始個個放拍賣起價都放38001

而家好似期待落空咁

我無可能幾日無on係踢人過陣踢錯啊 佢當初咪講過

出咗5碎二王子,ABCD

依加俾rio新a入埋黎
我打埋呢輪周回退

我好記得啲綠石一開頭有bug，啲人係大量得到綠石好似，之後關咗拍賣會，但又冇收返啲綠石

1萬=120蚊

佢點玩兩個AC呀我隻分身連日登都懶啦

另一邊dffoo我已經留晒石抽 3月尾賽飛同4月頭克勞德

冇得退，鎖定咗了

收多個啦 周不時拎件我無做錯既野黎笑我你唔煩我都煩

冇錯，我劍聖acc宜家只係為左會戰而online日任已經懶得清

個陣好似課完有得退，d綠石仲係到

唔知做乜鬼個時係所有野通貨膨脹，同D3一樣，就知仆得街

垃圾驚

上面係咪有人要刷藍水

拍賣驚常見既BUG COPY 石好似係

個陣正係轉轉轉屈晒機已經無咩好玩

召喚左手巴

咁我都有玩到轉轉沒落既時期既

dffoo 突然出一set 最高級既裝，抽唔到直接棄驚

二王子老是常出現

人笑鳩你叫春就唔得 你笑鳩人鍾意隻唔肥既赤法又話人鍾意JOYCE 就得 不如我退好過啦唔好煩

個陣玩死靈成個傻鳩咁一開波玩走位流

係係係， 我開定場先

30757 超高

我無劍聖喎

我沖上去紅嵐有人補第二野應該都ok

我要2位

笑有幾咁閒姐 都要合理架
A:今日天氣幾好
B:係喎所以你當時就叫春啦哈哈好柒

我都唔會
A:今日我抽唔到王子碎
B:哈哈 因為你用肥婆哈哈哈哈

30757超高, 無人就開街

-1

撚知你鳩噏會認真呀 我一早講撚咗你班撚樣日日肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥肥好撚柒鳩煩又無人理?

欣賞你

32409超高~~~~~

平成最後一隻xx驚

LI營收咁低重未執柒

我本來係9up 係你無啦啦完全無前置話題就提舊事 女人鬧交咁
咁佢公認個名係肥婆咪個個叫肥婆囉 無可能因為你鐘意就改名

佢已經執咗隻乜乜repage

應該會執

遊戲仲叫緊我回家

得啦 我棄驚咪撚柒煩

挽留

f巴上次營收圖低過2000千萬真係會執，講完之後repage 就收皮

咁千5萬都唔差啊

低過2千萬已經係蝕緊執柒門檻嚟

滿了?
如齊腳我自己出去搵場

兩個留低

咁樣推po想嚇死人咩

你係咪已經搶佔咗Fd個AC?

再開，長巴@

一個月賺一球野原來都蝕緊 我以為成本好低

我拎轉會大佢 佢哂我冷 我再哂就自殺 搏唔過

佢話自己一時時會用，我係有必要出聲時先（盜）用

po j圖之後扮唔知

法國賭神上身

佢個fd已經俾佢

因為一長期低過2千萬就好難唔執所以通常會Set2千萬做危險線

自己申緊email了

咁同用朋友acc開post有咩分別?

岩岩先見到,
再開
33042

1球野交唔起租ser同人工咩

但係LI 主要玩subscription 計法會唔會有分別 你望下個營收過咗5日就已經係上個月1/3收入